有冇狗仔絕育推介

屋企隻狗仔就黎一歲
但兩粒蛋蛋仲未岀黎
有冇邊度做絕育係比較好架？

屌你老母

自己唔去絕育叫隻狗去絕育

咁撚仆街都有

NPV 唔錯

Thank you